聽日71我唔要再聽到五大訴求

訴求有撚用 佢答應左又信得過？

我要聽到 香港獨立 民族自強

又推人地子女送頭！no on 9 pls

唔講毒辣都得，但唔好再講5大訴求

送你老母閪頭

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

香港獨立

D訴求都過晒氣啦
今時今日仲講咩撒回暴動定性

呢個唔錯
推

P

？

Push

我
屌
你
老
母

推

一車車送入去

都係嗰句多啲airdrop，唔好圍爐！七一維園見！

五大訴求 係 最大公因數

無辦法 滅左呢個共識

依家堵路都話暴動。明明個個返緊工，行緊街。痴膠線

完左啦 唔係放負 出到去咪鳩叫 出就照出 但純粹係比國際知道我地仲抗爭緊同時對於我個人黎講係一個階段既結束。黎緊我地將會踏入攬炒階段 移民潮 中國一體化既時間。 我地有三點記住就得。

第一，仇恨 如果往後推收丁權 我地要一齊支持中共打佢老母 如果打黑 我地就配合一齊搞鳩黑社會。 同埋一定要keep住排斥警畜 身邊有朋友同警畜拍拖要屌撚到佢絕交無哂fd。警畜仔女就比警畜自己圍爐 警畜出國就搞到佢好難簽證.

第二 能力，有能力先有資格殺敵 希望學生既就努力d讀書。出到黎大家努力d掌握更多權力同能力，日後有反擊機會，我要見到既係在位者都係我地既人。

第三 幫助，大家盡快搵到班手足有共同方向 係事業 學業 投資可以互相前行 以手足優先爲前題。

聽日只會行街買嘢，振興黃店，唔會叫口號